je me suis surtout concentrer sur le formulaire a chercher les types d'input, je n'ai donc pas voulu faire de css car pas asssez de temp
je n'ai pas eu le temp de chercher les fonctionnalité demander en JS a part (URL valide)

pour apieenfolie antho  sur movie ma aidé à comprendre comment ça marche mais j'ai pas fais grand chose antho ma juste expliqué
pour mini-CRM j'ai compris en globalité mais en pratique ça reste encore flou

je me suis entrainer sur le dom (exojquery et js)

j'aimerai faire une revu de code sur pas mal de chose on verra ça lundi

